蘋果日報 新聞 20200712 星期日

蘋果日報 新聞 20200712 星期日

頭條

民主派初選 23萬人無懼打壓投票
戴耀廷：今最後衝刺創奇蹟
警查票站影市民 製白色恐怖
銀髮族等三小時搶閘撐35+
選民誓「攞返主導權」
黃之鋒頻遭藍絲狙擊
黃碧雲勢危 民主黨力保
梁國雄爭取重返立法會
警稱朱凱廸單張涉違法
李予信：中共怕民意結集
黃耀明親為袁嘉蔚造勢
法律界：警查私隱案奇怪
鍾劍華：我話特首辦洩資料 係咪搜佢電腦？
登記混亂 多人或漏投超區一票
無法核實 衞服界結果僅屬參考

============

要聞

張竹君：爆疫以來最嚴峻
爭鮮客稱鄰桌一咳即中招
免檢疫者確診失聯 陳肇始認有漏洞
員工家屬中招 廣華廚房急消毒
疑染疫莎莎職員 曾與50人開會
涉護老院及的士司機群組 屋邨擴散
佔逾40宗慈雲山淪疫區
亞博檢測壞機 200客等半日
曾游水練劍擊 補習童確診
疫情最新資訊
陳肇始籲留家 或全邨檢測
居民自危 水泉澳變空城
健身中心東主：限八人不切實際
限桌令收緊 被指針對黃店
港大否認向查武肺研究員施壓

============

港聞

譚惠珠：警執行國安法可覆核
張達明質疑「鳥籠」下討論空間欠奉
林鄭斥大學成「暴力溫床」
彭定康轟習趁全球忙抗疫推惡法
陸委會官網列「被消失」高危族
隔山買泰樓爛尾 200人失半億
港男套現移民夢碎 轟中原誤導
落定55萬購英單位 兩年未收樓
三招自保：揀發展商 買現樓親身睇
蘋人誌︰吹你唔脹的快樂—王礽福

==============

國際要聞

運用特權免通俄案斯通所有刑期
特朗普放生好友 被轟粗暴干預司法
無視幕僚反對 恐再打擊選情
大選重創 李顯龍暗示放棄交棒
處子戰僅敗 前進黨行情看漲

============

兩岸要聞

14防洪堤現缺口 江西鄱陽全縣淪陷
當局擬啟動「最後保險」十萬居民棄守
長江孤島 號召鄉親返鄉抗洪
樓房突下沉 5秒遭洪水吞沒
茶葉廠被淹 三千噸浸泥水
雲南現蝗禍 三個月內恐大爆發
特朗普：沒考慮過第二階段貿談
無國界記者聚焦黑獄慘況 長期監禁健康堪虞
10傳媒鬥士恐步劉曉波後塵
重慶家庭教會遭警暴力清場
獨居成年人近億 華單身經濟崛起
海南免稅政策 首周購物額近5億

============

國際新聞

埃爾多安無視國際反對
聖索菲亞大教堂 月尾改回清真寺
議會立新法削律師公會力量
杜魯多家族涉利益衝突 反對黨促查
威尼斯啟動防洪神器抗水災
內部電郵逼員工刪抖音 亞馬遜稱誤會

===============